{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_021545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-08-18",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "瑞山海美邑城（서산 해미읍성）"
    },
    "text": "瑞山海美邑城\n忠清南道 瑞山市 海美面 南門2路143\n海美邑城（ヘミウプソン）は、朝鮮時代の代表的な邑城に挙げられています。邑城とは、邑を囲んで建てられた平地城で、海美邑城以外にも高敞邑城、楽安邑城などが有名です。海美邑城は1491年に完成した石城で、周囲約1.8キロメートル、高さ5メートル、総面積196,381平方メートル（約6万坪）の大きな城で、東、南、西に3つの門楼を持っています。最近復元作業が進められ、社稷公園が造成されました。この地は、朝鮮末期のカトリック信者の殉教聖地として有名な場所です。カトリック迫害当時、官庁があった海美邑城では忠清道の各地域で多くの信者が捕まり拷問を受けて殺されました。時に1866年の迫害の際には、1,000人余りががこの地で処刑されたといわれています。城内の広場には大院君執政当時に逮捕されたカトリック信者が監禁されていた監獄址や、木の枝にぶら下げられてひどい拷問を受けたエンジュの木が立っています。城門の外の道路沿いには、エンジュの木にぶら下げられて拷問を受けながらも、屈しなかった信者を石の上に強く打ちつけて殺害した時に使われたという縄で縛られた石があり、カトリック信者の巡礼地となっています。城壁の周囲にはカラタチの木を植え、城を敵の兵士から守ったといわれていますが、現在はほとんどその姿を見ることができなくなりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "海美邑城は何時代の邑城ですか？",
            "answer": "海美邑城は朝鮮時代の代表的な邑城です。"
        },
        {
            "question": "海美邑城の周囲の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "海美邑城の周囲は約1.8キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "海美邑城は何メートルの高さですか？",
            "answer": "海美邑城は高さ5メートルです。"
        },
        {
            "question": "海美邑城は何平方メートルの面積を持っていますか？",
            "answer": "海美邑城は総面積196,381平方メートル（約6万坪）です。"
        },
        {
            "question": "海美邑城には何つの門楼がありますか？",
            "answer": "海美邑城には東、南、西の3つの門楼があります。"
        },
        {
            "question": "海美邑城は何年に完成しましたか？",
            "answer": "海美邑城は1491年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "海美邑城はカトリック信者の殉教聖地として有名ですか？",
            "answer": "はい、海美邑城はカトリック信者の殉教聖地として有名です。"
        },
        {
            "question": "カトリック迫害の際に海美邑城では何人の信者が処刑されましたか？",
            "answer": "カトリック迫害の際には、1,000人余りの信者が処刑されたと言われています。"
        },
        {
            "question": "城内の広場には何がありますか？",
            "answer": "城内の広場には監獄址やエンジュの木が立っています。"
        },
        {
            "question": "城門の外の道路沿いには何がありますか？",
            "answer": "城門の外の道路沿いには縄で縛られた石があります。"
        },
        {
            "question": "城壁の周囲には何が植えられていますか？",
            "answer": "城壁の周囲にはカラタチの木が植えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 354
    }
}